香港監獄義士: 寄語獄外手足

岑敖暉
22 小時 ·

【牆內手足之寄語】

今天去探監，知道「黃色批鬥圈」之事已在牆內傳得廣為人知，當牆內眾人都為抗爭、為各位而憂心時，只能說我們實在要好自為之。

全文如下：

諸牆外手足、諸同路香港人，別來無恙。憶起上一封致諸位之公開信，已係昨年之事。至今數月，全港甚至全球形勢皆日益嚴峻。縱我等牆內手足僅能藉報紙電視電台等有限途徑一窺世情，亦無減半分對當今事態之擔憂，故復上書一函告之。

近月正值抗疫之際，本為全民大事。奈何港共軍政府非但未有恤民予息，反逆其道而行，秋後算帳之外，更乘時重推廿三條，更有甚者圖用反恐條例、借反恐之名或清算或囚柙所有民主自由抗爭者，使香港新疆化，再無天日。

身陷囹圄，可做之事無多。祈無復有手足被捕被告之外，惟望尚於牆外之眾多位，可戒危慎難，莫大意失僅餘寸土！或曰：法治已死，或曰：雖不中亦不遠。誠然如此，毋阻抗爭。若對比二惡法放之任之，後患無窮。故然，今已蒙難之或軍火或爆炸品之干犯者首當其衝，於其後，旋即成全港自由人之夢魘，定要忌之防之。

為所有或被捕或遭受酷刑或被姦或被拐或遇害者，
共勉之。

手足

多謝你地嘅付出
我地會回歸正常生活嫁啦

大家生性

收皮啦屌你老母

你可以改名

叫"戇鳩的七毛"

推

文采

答贈一句，往日崎嶇還記否，路長人困蹇驢嘶。
各自修行，各自保重啦。

保重身體

已完，大家可以飲老虎堂

好似由古代嚟到香港咁

無論你係勇武定和理

請好好裝備自己，重新出發

街頭見

支那賤種 返老母臭閪

要牆内手足擔憂 是我們做得不好 手足保重好 放心 我們有修正能力

歷史會判佢無罪！！

推熱門

Be water

啲字幾靚

我若放棄 誰衛我城

監犯你要坐幾多年，我推文回覆你，你可以減幾多刑？

我地會生性

多一分力量
大家真係要連埋坐緊監嘅手足果份都要行埋